［冒險/魔幻］創世

以實力決定萬物的世界
以武力搶奪任何事物
以智力駕馭一切
以財力吞噬所有

在這世界 沒有任何規則
只要有能力 就來成為這世界的王試試吧

創,是這世界的名字
之所以叫做創 是因為這世界擁有一種能量
所有人都可以隨心使用它 運用的方法很奇妙 只要你想它變成什麼 它就能變成什麼 是能創造一切的能量
能發揮到極致 就是最強
反之 就成為世界的最底層吧

這就是決定在這世界會有什麼命運的能量
同名為-「創」

係一個清晨,我又回想起一段記憶：

「開始啦我地」一個陌生女仔企係一塊鏡前面講野

「.......咦？叫緊我？」到我意識到果時,發現周圍只有我.一個女仔同一塊鏡

「都幾靚仔喎 你咁既樣」我仲未搞清楚我係到做緊咩既時候 個女仔已經一手推左我入塊鏡入面

「吓？」突然漆黑一片......

呢個記憶一直存在係我腦中 但我又一直諗唔起係幾時發生 而且十分迷糊

「出黎食早餐啦！」芷螢係廳到大叫

呢個係芷螢 係吉祥村既女神 出身自琉璃家 我自幼就冇父母照顧 多得芷螢發現並且收留左我 繼而一齊長大

「嘻..淨係聞就知芷螢煮既早餐係全世界最好既,有冇興趣大個之後同我一齊開間餐廳咁呀？」

「邊個想同你開餐廳喎」芷螢有點飄飄然 又好快轉成認真既表情「食完就好去修練多次 準備好聽日既「天賦測試」啦」

每個細路係10歲前都會覺醒身體內既創能量 得到操控大氣中的創的能力 而天賦測試就係測試身體創能量既強度 再由各個公會招攬新星進行訓練 而測試結果不佳的人 只可以到訓練學校接受普通訓練

呀！唔記得自我介紹,雖然我冇左芷螢收留我之前既記憶,可能果時我仲太細掛 不過我都記得一個名亦都成為左我個名.....

我叫愛迪生

第一章。我叫愛迪生 -完-

加油

推

在創世界 有99%人都能使用創
身體與創成正比 愈強的身軀能擁有更多創
創亦使身驅更穩固 運用創就更強大

能使用創的人會分成以幾個等級：
創者 創師 創騎 創魂 創帝 創聖 創天
還有未被觸及的-創造神
每個等級代表身體能存藏多少創的上限

天賦測試已經開始左一段時間,現場環境氣氛都好凝重,迪生同芷螢都默默等緊上台測試

「你唔洗咁緊張喎.....」芷螢細細聲同迪生講

「你梗係唔洗緊張啦,琉璃家出生必定係天才,點同我呀」

芷螢聽到之後面有難色冇再講野,但迪生過度緊張冇留意到,全神貫注住台上既情況

測試天賦方式很簡單 測試者只要輕觸測試用的創造黏土 黏土就會變代成不同型態 數量 及顏色

型態代表測試者以後所擅長的領域 例如變成動物 可能代表創成召喚獸去戰鬥 變成雙翼 可能代表 擅長空中移動的能力 但至今還未有一套的說法證明各形態的能力 只能說 各強者當初測試時 表演出的形態都是愈細緻愈強

數量一般為一 出現二以上都是在操控技巧系上的強者

顏色為屬性 顏色愈純 代表在那個屬性的領域上愈強

「下一個」考官指示

「已經第7個啦,仲未出現有公會」眾考生紛紛細語

忽然考官大叫 「哇！」「咳..咳咳..係純紅雙星!」

再補充一下 創世界只有二千幾年歷史 出現過能成為創天級的人 只有三個 其中一位在此天賦測試時 結果為純黃雙星 出現過雙星的人亦都只有這位創天 他的擅長的領域是操控天象

出現純紅雙星的人是紅炎家的紅康

此時各公會都有點失落 因為紅炎家本身已經係一個公會 紅康雖然是分家的人 但定必受最好的待遇 難得人才已有所屬

在場紅炎家既人隨起歡呼聲
「哈哈哈....好呀,我家出左個天才啦,仲係咁精緻既雙星」紅炎家既家主紅華高聲呼叫。 但是紅康表情似乎唔係咁諗.....

得我一個過黎
喺原post繼續好似好啲

留名支持

留名

幾時出文啊
等到頸都長

Sorry 今日出 我份工星期五六日好忙

留名g持

「夠啦！」紅康突然大喝一聲,然後沉思左幾秒
「我唔雖要呢個家族,如今我知道有咁既天賦,咁我都冇雖然留係到,呢到冇我雖要既野..」

「紅康！你係紅炎家既人,繼承純火屬性,只有我地祖先承傳落黎既秘法對你最有用,如果你勢要離開,我絕對有權廢你手腳」紅華激動不已,轉眼間已經上前警示

紅康冇退縮,更立刻反駁「廢話...當年我爸爸雖然係分家既人,但都係分家既主,為紅炎家立下不小汗馬功勞,但當我爹正要突破創聖,你地就遲遲唔比紅炎秘法我爸爸,怕有人比你地強大,如今我連創師都唔係,就拎秘法想從小控制我,呸!」

「你..你竟然...」紅華無言以對

「按照族規,我冇離棄家族,我只係要搵一個更強大既公會會,日後我仲會番返黎紅炎家,接收 家主之位!」紅康繼續追迫

「.......」紅華嬲到冇聲出,但諗到紅康擁有咁驚人天賦加上年幼就有如此氣燄,留 不 得！

紅華暗中運勁,手中出現一點火光「今日就廢左你！」但正要打到紅康胸前就停左手

.唔係..應該係郁唔到.紅華比一道帶有殺意兼無比霸道,好似係由創形成既無形力場壓住,但紅華好歹都係正要踏入創帝級既人,唔通紅康開掛？

「咳...唔知...六大公會中最大財力既我地提唔提供到你既所雖呢」原來壓制紅華的人係黑金公會長老 元泰中 上台示意邀請

「樂意至極！」紅康完全冇驚訝黑金公會既邀請,反而繼續助長佢既氣燄,「紅華！你最好對紅炎家補償番你欠既野！」

紅華係元泰中威壓下不敢反抗

因為黑金公會既介入,紅炎家一眾與台下觀眾都很嘩然又不敢有半點聲音
黑金公會的名聲臭名遠播,因為財力雄厚,極其霸道,其下弟子裝備極佳,就算係創者都因裝備關係 在同級中高人一等,雖實力蠻強但品行極差,經常持強凌弱,十分討厭

紅康跟黑金公會眾人離場

迪生「黑金公先收左一個人咁就走啦,呢個紅康雖然囂張....但係又」
「又咩？」「唔知....」「😑」
「紅康呢個雙星精緻至極,又係繼果個創天之後第二個出現既雙星 仲係純色,收到佢一個,可抵100個呀,你睇 呢加連同其餘5大家族所有家族都表情好沉重」芷瑩解釋
「唔.....掛唔得黑金家隻老狐狸出手咁快,不過佢地咁多資源資助,一定修練神速」迪生帶點羨慕 「你諗都唔好諗同黑金有關係」芷螢😒

「下一位,愛迪生」

第二章 黑金公會 -完-

好多錯字

急得制

加油啊！
實同你追哂佢

好睇

係時候出文啦

「下一位,愛迪生」

「到我啦...」迪生好緊張,迪生係一個瘦弱既細路,經常比同村既細路欺負,雖然有芷瑩保護,但係迪生自信都大大降企

迪生上到台猶豫不決,唔敢去觸碰黏土,好怕出黎既結果不合芷螢所期望,其實迪生根本冇動機成為創者,只不過芷螢對佢有恩,所以先如她所願

「愛迪生,請觸摸黏土」考官提醒

「唔理啦！」迪生鼓起勁............

✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨✨

黏土變成強光炸出黎,所有人都好愕然,想知道發生咩事,但現場冇一個人能打開到眼.只有愛迪生可以.

但佢見到既唔係呢道強光究竟係咩,佢見到既係一段影象........睇到佢同芷螢...係大個之後既佢地

係一個夜晚 芷螢與迪生訓係大草原上仰望星空
「迪生.過多一陣我就20歲啦...（$）（；@「-|》」影像突然跳過一部分 隱匿見到芷螢不情願被帶走 又跳過一部分 然後只見自己向天大叫..「芷螢！芷螢！還番芷螢比我....」 轉眼間影象就消失

強光都消失

考官好疑惑,唔知點宣布結果,因為自從有黏土測試到現在,雖然不斷有新既形態出現,但基本上只會以黏土形成既方式表現,例如形態係水.黏土就會化成水狀黏土 係霧 黏土就會硬化然後粉碎成霧 但變成光 就有少少冇可能

台下議論紛紛,都好期待結果宣布

「再比迪生測試多一次...」突然出現甜美既聲音

呢d係第一個post嘅文黎架喎

唔係諗住搏大霧啊

唔通佢發明左電燈膽？

好快追番

「自我介紹先,我叫奈奈,既然大家都一頭霧水,測試多次咪知道囉,考官,比迪生測試多一次」呢把甜美既聲音,原來係六大家族之一 「玲瓏」既奈奈

要進入玲瓏,首要條件必須係女性,而且要擁有動人魅力,奈奈係玲瓏既中心人物,其美貌都自然不用多說,已經迷到了在場九成男性

「好熟咩,迪生迪生,迪生你叫架」芷螢一邊心想一邊放出殺氣

「好,愛迪生,你就測試多一次」考官同意奈奈既提議

迪生再次觸摸黏土,仍然一樣發出強光,影像今次冇出現

考官依然唔識懂判定呢知奇怪結果

「考官.奈奈想講小小野,雖然唔知點判定呢道光係唔係一個合格既形態,亦因為太過耀眼,可能其中包含左唔只一道光,可能係二道或者一百道,而顏色隱若有點黃,至少係有雷屬性,至於係咪比純色更強大既,都係唔知」

「雖然唔知講咩,但係呢位姐姐真係好靚呀」考生們議論紛紛

「哼..明明講緊廢話,呢班毛都未生齊既就聽到入晒神！」芷螢繼續放出殺氣

「姐係話,迪生可能係下一位創天或者係第一位 創 世 神!」奈奈向迪生單眼,現場討論更加激烈「不過...呢個係一個賭博,可能亦係一個 廢 物！」

此話一完,芷螢殺氣已經儲得滿滿,準備發射

「唔係..我唔係廢物」迪生沒有因奈奈說話產生任何情緒,只是從台上眼神凝重對視著芷螢,再說「我要變強,唔會比人帶走你」

「吓！？」芷螢十萬個疑惑 再想了一想,然後迅速面紅
「你...突然發..發咩神經呀....你講咩呀....」

迪生原來一直好介意剛才既影象,佢知道呢個唔係咩錯覺.....係切切實實既影像,將來真係會有可能發生..現正既佢只想到要變強.強到可以防止任何人帶走芷螢.而且......期限係 十年

「奈奈姐姐,我真係有機會成為創天？」迪生問
「嘿...奈奈姐姐都對你愈黎愈有興趣..可惜到玲瓏係靚女既天地....不過你咁特別.如果冇人接收你,都可以為你特別下既」

芷螢已經被迪生剛才那番話停止了她的思考
而在場所有人都已經被今天所發生接二連三的奇怪事頭暈腦

奈奈與迪生愈貼愈近

不過芷螢已經被迪生剛才那番話停止了她的思考
而在場所有人都已經被今日所發生接二連三既奇怪事搞到頭暈腦脹